李國章：通識科執行上出了問題

前教育統籌局局長、現任行政會議成李國章，表示通識科的原意是好的，但執行上出了問題，又說教師的培訓很重要。

直接轉晒所有老師做大陸人ok

咁出左 D 咩問題？

又係呢條on9

問題就係教學生有思考能力！？
執行上變做國教最好！？

政府係咪永遠唔會出錯
一衰咗就係原意是好的，但執行上出了問題

沙皇

Noted without thanks
條友係咪喺清算list?

問題就係咁遲先推！

沙王死開啦

佢同飯焦當年力推
依加又彈出又彈入

你個腦直頭連用都未用過啦

通識科做唔到中國愛國教育效果，失敗

講白啲咪就係想將通識變做國教
或者將篡改過嘅中史變做必修科

搵吳克儉出黎批鬥囉

其實今時今日有互聯網
學校已經好難洗腦

因為洗唔到腦？

我唔覺得變左國教就會無黃絲
到時又賴乜

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

有參與既女性提供性務服予前線人員

校長 老師 學生 家長

通識原意真係好(建立批判能力)
而且學生批判力的確比以前高

洗唔到班學生腦，就話執行岀咗問題
吔屎啦你

當年佢好似有份推

今天我打到昨天的我？

中史唔係必修科囉

唔得掂已被遺忘

遲早封牆唔比人上網

認真, 本身中三之前仲係一隻港豬仲會睇中國隊跳水
但中四學通識先知咩係文革, 土改害死幾多人, 戶口問題呢啲先知中共有幾仆街
果陣感覺就係中史科真係學緊中國歷史, 通識科只係學緊一個政權有幾殘暴無能

又想同羅飯再續前緣？

中史好多時都教唔到去近代史 又或者只係用小篇幅去講
好彩有通識

推佢上清算list

你識咩？？？

on9
是非黑白邊個教都一樣

開始搵野賴
唔想市民劍指中央

所以佢話執行有問題 同埋要向教師開刀
冇講唔應該推

行政會議成員、前教統局局長李國章表示，推行通識科理念正確，但執行方面有問題，包括受過訓練的通識科老師不足，又說社會混亂有很多理由，不只是「通識教壞學生」那麼簡單，貧富懸殊是主因。

李國章說，不想批評老師，但希望老師反省一下是否以身作則，為香港社會為下一代着想，又說看到有老師不負責任。

被問到如果問題出於師資，是否需要審查通識課本，李國章說「樣樣都要做」，首先要教好老師，如果老師不好，即使提供最好的教材都沒用，又說老師在堂上討論政治沒有問題，最重要是不要把自己理念灌輸予學生。

被問到會否支持引入反蒙面法，他認為如果無法執行，立法都沒有意思。

又一個仆街

搵人獅鳥左呢條仆街算吧啦

講來講去只係想話比人知，唔係班官嘅問題，完！

無討論價值，請善用不推不回覆！

佢哋宜家忽然咁關心貧富懸殊真係好乞人憎

推行既無錯，係執行既錯

同羅范有私情既條友

原意同執行都冇問題
而家學生因為有批判思考能力去質疑政府同公義
唔順佢意 佢先話有問題
都痴撚線

入嚟為咗睇呢張

神又係你，鬼又係你

所以好成功推動社運

體育堂都出問題添 教撚到班學生咁好體能 取消所有學界 全部重文輕武丫笨 on99 枉為師表

李國章碌撚出左問題

要砍掉

當年硬推又係你地，不如直接啲講洗腦失敗啦

總知一定要愛國

本身洗腦先係推通識既真正目的，失敗左自然話執行得唔好

硬推又係你地 廢除又係你地 on9

咪係，笑鳩死
賴洗腦科洗唔到腦

你老母就出現問題

成個家族都係靠出賣起家,到時一定要清算呢家族

當年係咪想靠現代中國做國教
點知幾富強就唔講
上訪血煤血汗工廠d衰野就日講夜講

On9

街上面好多人未上過通識堂
而且通識由U到5星星嘅都有出去
班仆街永遠唔知係良知問題

呢啲仆街好鐘意為自己管治失敗搵理由
好似中共咁 搵唔到大台就整個空氣人出黎打 完全唔面對自己壓柞人既現實

飯焦慰藉唔到你
要出嚟R存在感?

通識科真係比政府玩殘

全世界都錯,惟獨中共同港府唔會錯

但執行其實政府都100%控制㗎啦
講到老師鐘意點教就點教咁

唔應該明辯是非
黨=國家=民族》是非
唔應該有獨立思考批評是考

直接cut通識我相信大家都無意見，但要將教材變國民教育就一定反對

我有冇記錯，當年殺中史科開通識科嘅人好似就係沙皇同飯焦

英文科都有問題 勾結外國勢力